【幫手推】國師陳雲再次出謀獻策，遊行前有重大發現，今次教大家點樣捉鬼，唔信陳雲既今次都入黎睇睇！！

成日話，睇人，要長期睇，唔好睇一時，因為好多人會突然扮好人，見風駛陀。常言道：知己知彼，我留意左大師陳雲一段時間，有以下發現，明眼人睇下岩唔岩。

被嶺大解雇前：
其實非常正常，我成日睇佢既書，文化範疇，時時有高見。

被解雇後：
突然性格大變。運用網絡平台，煽動群眾，用學術功底（民俗學 + 語言學），大量闡述似是而非既「高深」說話，自命成為國師，而無咩獨立思考能力既人，就唯有靠陳雲思考。

雨傘時期：
聯同黃洋達既熱血公民及黃毓民既普羅政治，用「城邦」名義，製造「港獨」帽子，讓中共有口實污名化運動（當時「熱血時報」內地唔洗翻牆都睇到，但系好搞笑，佢地既口號為：打倒共產黨，唔驚內地人睇到？）。煽動族群仇恨，令香港越來越分化。仲成日話想「支爆」。

反送中時期：
用城邦論失敗，被指證為鬼後，如今放棄推廣，改用第二招：積極喺臉書發表關於美國、請美國幫忙的言論，讓中共有藉口再次污名化運動。更重要既系，一向要打倒共產黨，想支爆既佢，現在反而說要幫助習總，仲要帶佢作為「中華兒女」既信徒見習大大（習近平怎會見支持港獨既人？）。

維穩策略：
每次都系將D主流言論用語言藝術、學術用語重新包裝，令人覺得高深莫測；或者事後孔明、馬後炮，製造神機妙算既形象，神化自己。但系喺D必然對確既言論入面，會時不時滲透分裂大家、削弱運動既上綱上線言論，或者各界別既（特別系支持香港民主既）領袖有位比佢上時，就會即刻針對相關人等的部分言論（而非該人長期以來既貢獻），呼召支持者群起批鬥。這是他多年研究中共得出來的策略。估唔到至今喺香港仍然有效。

眼前事實：
不斷煽動本土勇武派，教人勇武，但從來系冷氣軍師，極少出現任何集會。煽動，但從來不會被拘捕。

可能性一：
無食藥（「哲學有計傾」曾經搵佢上節目，陳雲被追問下，曾指出網上民眾系愚昧的。更被三位主持人發覺其觀點漏洞百出、自相矛盾；連潘國靈真人認識陳雲，合作過，都話佢突然胡言亂語，可以成為精神分析學案例。）

可能性二：
兩次運動，應該收左唔少維穩費，重要時刻打散社運，配合中共劇本（真系離奇吻合）喺本土維穩。

前言（支持獨立、鼓動群眾）：

後語（話人港獨、打散社運）：

陳雲一向叫人勇武，而家又叫人要識收。仲要叫大家818唔好出黎。連和平集會都唔好出！
熱普城水軍，陳雲信徒，歡迎批鬥（讀者不妨起一起浮面批鬥者底），最好有說服力，唔該。預左會比人話P牌，分化撚。但係邊個係終極分化撚，一清二楚。

明眼人，幫忙推一推，知己知彼，比大家認識下共產黨幾十年來既招數都好。歷史應該讓每個人變得聰明，而尼篇文就係照妖鏡。

所以⋯⋯ 都係果句：818，維園見！

光復香港
時代革命

大家幫手推推，唔好再俾鬼分化呀

見你咁有心幫你推一推

多謝你關心香港，晚晚都訓唔著，唯有寫文團結大家。

P 牌不是原罪，大家真係要睇睇內容

非常精準既icon

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

818

黨媒你都信，一目淤塞，雙目失明呀大佬

可能篇文太長？大家睇highlight重點。（不過我全篇文highlight曬）

此post一出，即刻有幾位隱形人負評，卻不留下一字一句痕跡

死火，可能改錯標題。
不過而家大家見陳雲喺標題就即刻過濾係好事

收返埋啦
當你仲覺得港獨同搵美國係一個污名 已經唔駛睇落去

push

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

陳雲熱狗支持者聽住；

前線已經有曬共識被攻擊會還擊，左膠無左好耐
當年佔中除左督灰外，
熱狗分化撚日日屌3屌4
屌 泛民/本土/天琦/左膠/大台/港豬
屌到部分香港人心灰意冷
都有份破壞整個運動，
廢老黃毓民而家仲日日叫泛民總辭，
人地泛民都醒水無督灰，
年輕議員仲上前線幫手，
熱狗4年之後仲用番果幾招分化 唔悶架咩

雖然 陳雲，毓民 都係冷氣軍師，
但如果文章無屌 泛民/本土/天琦/梁繼平/左膠/大台/冷氣軍師 （基本上全部都屌過）
講野合理都會聽下，
自從上次選舉比大陸朱踢爆左係中共白手套，
每次睇佢地講野都會警惕有無字裹行間分化

陳雲詳細失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文嶺大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.於20190701立法會脫下口罩以真面目示人之梁繼平版陳雲形容為自私而惡毒,更稱梁繼平當日要求眾人脫下口罩,但被目擊者證實並無此事,全為陳雲捏造
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想

跟本就唔應該理佢

震驚，原來咁多罪證。感謝巴打助攻
基本上所有既 down vote 都無人用理據留言反駁，應該是怕被揭露水軍身分。
但818人數之多，證明尼個國師真係毫無存在價值。
香港人繼續加油！

你真係選擇性閱讀。
我著重指既係佢既自相矛盾同分化呀。

呢個post 真係要推
好多人唔記得陳云根既建國指既係類似俄羅斯境內嗰堆所謂共和國, 而唔係新加坡嗰種貨真價實有獨立主權既城邦